dell note 爆mon

唔小心整爆左個mon
原廠果邊有排等
巴打們有冇信得過既電腦鋪推介？